【光復香港X支持辛斯】國際米蘭球迷討論區32

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

Internazionale Milano

到

無人識交波，352 中場完全廢左

Sensi連剷都有

繼續吹奏sensi

控唔到波，打呢個陣會好辛苦

D33爭D累輸波

G5又同上場一樣唔肯跑
唔跑生啲位 攪到波又去唔到佢到
有時仲似塞住喺度

波叔比人偷埋波

但佢好多時係包77位
佢跑埋人地直對d33
一早玩完

明明干地就係想要個大範圍活動，個個都做唔到
睇黎v8隨時又出現

畀迪維積累

個罰球開到

G5條柒碌唔望左邊

盲

真碌柒

佢好似唔明lkk係拉緊空位俾左邊

呢2場真心唔掂

漢丹屌d33

差d賴野

應該要屌埋87
明明兩個都俾人mark又近龍門
咁都回後波
分明玩野

入球細

g5呢下算靚比

唔係屌緊d6唔現位咩

lau g eat shit

辛尼特 無 Malcom 既？

其實個個都唔好
成隊波都好急
位置又唔好
控波求期
下半場出廢老控制場面啦

對面9號係咁俾壓力D33
D33完全應付唔到

d33遠射

我都覺係屌迪維積
連續兩場發夢

三打十一，好似得LM, A18, Sensi三個踢緊波
其他人斷斷斷

如果lkk keep住咁樣應該好快又比媒體針對

斬華好似唔掂

2父子一齊睇波

老豆黎左 仲唔快d入波

張康陽個樣

有無出錯陣呀 干爹

racism
佢一出就比球迷針對

對面防守都好弱下，拎唔到3分真係死硬

失分味濃

大大份但完全hold唔住個波 高空波輸哂
永遠慢一拍好似完全唔預計會傳比佢咁

LM自己一個打晒

dllm

踢得幾保守 逼搶唔去盡

想搵個人傳下波都冇

對面感覺係打高位防守
我地一攞波就壓上 2 3個圍住你
所以靠反擊波就最好踢
但冇人跑生啲位 打鬼咩

條中場線失曬
唔係傳波
下下都係解圍
3中場sensi飛左上去
lkk支點失敗
LM要落返黎攞波但無人可傳

過咁靚出D咁既西波

第一次半場冇領先，考驗干地時間到左

由漢丹開始搓波上去，下下都差到就甩咁，但係最後又大腳踢上去。咁打落去邊有運行

兩翼衛要幫手拉空位同做波上去，破到第一二個press，後面就會多空位，今場明顯發揮得差

Barella 入G5?

vecino入波叔好d

果然一對逼搶球隊即刻問題出曬黎
中場技術不足
受壓能力弱
支援唔到左右翼衛上前場
lkk根本打唔到目標中鋒
上3場都係sensi爆發
根本3412問題好多
如果對東歐球隊都打得咁辛苦
咁唔駛諗對 多蒙特 同 巴塞隆拿
一定chur到你乾

反搶成功，班中場反而企喺到等波，唔向啲空位跑
既然經中場都唔會推到個波上去
結果幾下要d6自己放長波算

換走件中場入山神打343仲好

尾段可以咁博
但太早咁轉條中場應該會失衡，換g5少左防守，換sensi又少左控制同進攻

sensi已經唔算中場架啦喎
得波叔同g5搞成咁
仲收咁個?
條防線就散啦
不如收起lkk出廢老打真352
前面用雙矮仔
打返地波小組配合
唔打兩邊出波啦
都落唔到底

換唔到廢老
唔喺後備名單
歐聯只可以放7個後備

LM差啲

無換人繼續睇西波

噢shit
無睇後備名單
得barella換

其實應該用返上一場嗰陣，加用LM

斬華真係唔掂，應該換人啦

拉沙路上場

lazaro地標戰

其實應該要論換，佢同asa都打足

睇完後備名單想死
山神 poli lazaro
3個一樣作用
乜撚野選人方法黎?

干地死都唔肯出垃圾奴
今日終於要出

訓練強度咁高，上季又冇咩點踢，真係頂唔住

遲咗入
有無link

lazaro

嘩lazaro

Thanks

睇黎垃圾奴無改錯名

主場都踢成咁

干地個樣

無眼睇了

Var隨時打少個

仆街啦

冇事 嚇屎

好彩唔係腳底餅去

換走G5出山狗啦，無人做波，廢到嘔

lazaro爆得靚

G5，D33，呢2個廢到喊，意甲中下遊質素

輸埋，屌你老母

笑咗，大腳解圍

輸埋

干地on79，歐聯收godin，完全3隻後防做唔到波

屌

最廢係我國

快咁多

老闆睇波就輸波

asamoah未回防

歐霸都無得踢

似輸多球

幾時換走g5

輸緊只有變陣啦，343，換走拿馬，今日0功用，出晒山狗，普列打2邊啦

仲同D33續約真係笑而不語

lm踢我國同踢亞冠庭係兩個人咁

成隊亂鳩咁撲又唔準

換B23了

d33成日亂走上去
有時lazaro仲後過佢
史堅推波過中場都無人可傳
條中後場線斷曬纜
但後備名單無人可以換
真係只有搏前面架喎
收起個d33打多個前可能有得搏下既

差啲輸多球

poli barella準備

換波叔同LM

差d又輸

干地真係25狗，乙祖狗d撚，過黎害鳩我地

屌，打到我地係作客咁

唔好咁 輸一場姐

Dllm G5仲係度

迷信攬住d意大利兵，遲早玩死佢

屌你咩，早幾場又唔見你咁講

重點係一出個陣係on79。
點會收godin，有佢先運到個波上去，你又出3隻工兵，教我你想點攻。
輸緊0組織力，你就堆邊踢啦，又換人不換陣，垃圾領隊

不嬲唔撚鍾意呢條撚樣，乙祖味太濃

見到盧卡古，真懷念伊卡迪
咁撚大份都可以比人一拍就甩

成場除左漢丹 sensi根本唔撚合格

B23落黎幾球肯走肯現身拉空位已經接應左幾球
次撚次睇B77 G5 V8都唔知佢幾個識唔識踢波

啊。。。。。。我就快死喇，咩鳩野波黎，主場輸緊0威脅

我以為對面係巴菜

換lkk好過lm, 成場都做唔到野
冇諗過咁快就出問題

成日都係中場出事
不如話唔明啲領隊諗乜
係佢地睇到我地睇唔到既野?
啲人買返黎又唔用

lkk係要比佢跑先發揮到當中鋒用干地你有無睇過daddy用

Dllmcfh，D33識唔識傳波，球撚球面對面都醫院，你再撚出佢，我唔撚睇

今日簡直差到離撚曬譜

最奇怪係收起godin出g5
諗唔明

D33 史堅 唔識用波，中場又組織唔到，干地迷戀 lkk 。全部垃圾 dllm

D33真係廢撚到

比波佢衝撞拉散對面防線先有用,打柱躉做點係BOUNS
但我地掉轉,又得SENSI識比波,唔知要佢黎做咩

Barella 同sensi要一齊出啦一早
成條中場行行企企咁

換左人係0變化，領隊你好撚野

G5 B77廢到，又慢又冇創造力

垃圾佬德甲數據咁好,打落咁流都估唔到

講左好多次
d33咪撚出
b77唔好放中間
lkk唔撚識打中鋒
史堅係唔識做波唔好當佢中場

干地以為D33打得掂
歐聯出佢以為掂

堆邊，轉邊，鳩斬啦，好嗎。
你有撚本事打中路咩

Lkk 頭鎚到底都頂比邊個

中楣再補射

B23!!!!!!
Sensi又中柱

追平

意大利黃金中場

goal!!

咁樣入

屌，上埋佢

Lkk真係得個高字
二傳set波真係唔掂

咁樣下場又見到班戰犯真係燒佢數簿
干地求你咪撚再出

買左啲人就出啦
一早出lazaro godin barella 可能贏左9世

發覺好多意大利教練唔鐘意一開頭出新人

盧卡古差啲

一早話左堆邊斬啦，搞咁閪多做咩鳩

仲有唔好要漢丹控啦
佢無腳法架
大腳出波仲好啦

主場得1分，仲要大部分時間挨打，絕對唔合格

冇所謂啦 ..

其實頭廿幾分鐘已經頂到幾球波差d
都唔明點解唔斬多d
係都要做超長波/傳直線
搞到甩左好多好多好多球

我但求聯賽好好睇睇就得

咁冇大志

雖然歐戰都唔預行得遠
但主場大部份時間比人壓住打真係肉酸

兩次lazaro空哂都唔傳畀佢落底，點玩呀
同上場死都唔肯畀87一樣

1分好過冇先

反正都出唔到線
無埋歐霸專心聯賽
年年重覆
爭前4
歐聯小組包艇

想讓翻個位畀羅馬

做人實際啲好

呢個白痴領隊，你中間堆人有技術就打小組中路者，無技術就鳩斬啦。堆波又係你自己鬼叫要買。死撚左去啦，乙祖狗

其實聯賽都未見真章，中場未俾人迫過

同埋乾地係咪落咗order
點解第一吓一定要畀奴渣古先
明知佢停唔到波

下場對隔離街
等死啦

干地根本出錯陣，上場好地地做乜出d33，又死迷lkk

要響多仔手上拎4分先搶到出線
不過斷左連勝，做個檢討調整都合理
g5同p16可唔可以快d收皮

V8絕對好過g5

我自己覺得你請得干地都唔係為歐聯
仲要佢先教左4場波 唔洗要求咁高

唔係辛斯咁意外 應該已經柒左

同意，特別班中場唔肯跑
佢既跑動應該可以做到唔少空位先
今日Barella都跑到空位出嚟

有手機link嗎 謝謝

辛斯同史奈達無咩分別連我地死球問題都解決哂

我一熄機又幫隊波奇蹟拎返分

老實，都唔明打3個cm，點解唔留尼恩，佢打今日G5個位岩晒，佢有能力中場推個波上去，又有遠射，G5要咩無咩

v8係跑
不過跑去前場企喺人地身隔離
同打少個無分別
仲要唔回防

V8有大賽加乘，呢2年救過我地幾次

尼恩上場又傷左啦 咁你應該知原因啦

高層意思上季有份搞事嘅人全部都要清走，有得揀我都想留返尼恩

完場了

老+下滑
就算強如咸錫一樣俾人棄

睇拿波波對利物浦定係多仔對疤好

經過今場
其實中場應該要放邊個落去好

多對巴啦
今年拿波波好唔穩

梗係睇拿波波啦，後邊嗰組唔使睇啦

全力撐疤

如果多對巴又和埋
全部1分就好笑啦

拿波波同利物浦好睇好多

咁g5下半場一樣隱形
V8勝在有神來之筆
無佢都唔會有兩年歐聯踢

V8係最後殺著，唔到重要關頭就唔好出

老實講我地係廢但對面踢落唔差過上年psv
分分鐘佢地對疤同多仔都執到下分

睇緊，呢啲先叫毆戰

節奏又快 大家又肯走又有進攻慾又有技術
同啱先個場幾大分別

拿波波唔失禮喎

Koulibaly有幾下都封沙拿封得幾靚
中場Allan同Fabian攞完波都帶到上去
表現唔錯

3中堅入面
史堅個位明顯需要中出分波既能力
而目前史堅壓到上黎或者搶截左之後用唔到波

另一問題就係3件中場入面右中場
無論邊個打都好 都係隱形，幫唔到波
呢個位對 右翼衛既連結同做波協防能力都好弱
當個波想係右邊上，右中堅同右翼衛係搵唔到幫手
每次從右路轉邊都拖到去由漢丹去轉

最後一個問題
點用盧卡古？中鋒 Target Man 明顯唔掂
佢有身形，但絕對唔係韋利果種一個前面搞掂
一比人重點釘死就發揮唔到

今場對面係前場既壓迫防守
同埋失波前後果幾個攻勢
係3中堅身後入攝而跟唔到人
應該有參考價值 去改變同進步

好好彩全部和咗

原來多仔萊斯射失12m, 唔係3分已袋
早啲響警號比干地都好既，唔失分佢真係場場用死個班人

干地係咪輕視人地 出d33同g5就諗住唔阻戰術
點知d問題出哂黎 星期六同市打比 睇黎都係用返上場聯賽既陣(poli換lm)

人就換左5，6個
最後打返光頭佬戰術

godin當佢留力都算
g5上場有眼你睇都照出
佢而家好雞肋，跑動唔夠v8抗壓唔夠b23
除左高波真係冇優勢，開始明點解上季光頭寧願用到v8乾都唔用佢

叫佢淨防守係ok 其他野不了

垃圾都和, 下年再見啦

買路蘭迪就好啦

左右兩邊中場都唔夠班

352控球陣唔易打
3後衛 中場 翼衛
走位配合度要好高
個人技術含量要有一定程度
國米剛剛開始夾352
俾啲時間啦
掉轉睇
都預左出局啦
反正歐霸打唔打都無所謂
早啲知問題及早改正仲好啦

肉酸啊嘛
你睇吓琴晚張氏父子個樣

終於明抽籤果晚個捷克副主席笑到咁

有預感季中可能會轉451

我就唔知係唔係352 問題，人地上前谷，中後場攞住個波震晒，差唔定個波，史堅都係咁話，最後又係向前吊。除左Sensi好d. 咁樣根本唔係歐冠水平。今年都係專心聯賽第三升一級實際啲

B77個問題始終解決唔到
唔想呀就hea踢燥底 佢呢個位太重要
咩波都要到呢個位 成班要猜得好佢就一定要定
如果佢keep到兩年前咁專注 佢一早上一線
而家個困局係 穩定地hold得住波既得sensi廢老
但廢老又唔出得耐 sensi要壓前啲
唯一寄望係 Barella 出到黎帶動到個movement
我覺得佢係有本錢踢正全盛尼恩咁
加上唔定另一個原因係後防唔穩
上場三中堅穩到仆街 成隊波自然淡定好多

冇計,而加基本上搵唔到個派路咁1對2-3人仲可以帶返生再組織攻勢既人,分波視野仲要大師級 所以b77我覺得算係咁,至少比光頭年代好
中場比唔到唯有直接放過頭波,但lm同lkk都做唔到迪斯高洛蘭迪個樣野
唔好話hold波,第一下已經攞唔定,d5放親都係交波比對面
咁情況你要變唯有放多個進攻點入去同對面快打快,琴晚其實應該收起辛斯或者g5入山神,我敢講佢廢極拎住波都比lkk,lm更有威脅
而家人腳就係得咁多,係睇干地點變

但係中下流後防多數都縮得後，好少機會比你成日吊到身後波
打陣地渣古真係有眼睇

所以點解咁多人掛住R8 佢就係可以俾人圍都帶返生
今年又唔試下低價入

望垃圾佬打得起好過又諗買人
但隊波無突破點係真
poli有能力但係擺佢係前鋒位又會犧牲入球能力

其實垃圾佬落場都唔錯喎
有突破有返後幫波
起碼拉邊成功
雖然c87上幾場係唔錯
但佢突破能力無垃圾佬咁強
一配d33就會廢佢
再加唔識派牌既g5右路死曬火

Sensi場場踢足carry捱得幾耐

有冇人係維園？

垃圾佬有d速度，已經好少睇到我地爆贏人既場面
不過其他真係有d廢，希望係未上力

我蟈係公海比人笑和垃圾

果個傻仔連賤婦堆fans都唔理佢

有新聞話鳩斬未必上到米蘭打比
位置由d33取代，godin會上陣
lazaro表現未能說服干地，將會坐後備席
今鋪大獲

遲早夾錢搵殺手

真·國米契仔 - 單布斯奧
幾任教練都咁錫佢

係隔離P$G 比人屌到仆街

米體今日報 歐聯戰平後
lkk對全隊失望咁講 要全隊落力d,踢好d 同跟干地要求既戰術咁踢
B77 聽完就好嬲 同lkk頭頂頭 其他人就拉開佢地2個
唔知真定假 但點解會收到更衣室料呢 仲有25係到?

咁快就開始捉鬼

Icardi isolated by Di Maria and Paredes at PSG due to friendship with Messi

Mauro Icardi has been isolated at Paris Saint-Germain by fellow Argentines Angel Di Maris and Leandro Paredes, according to L'Equipe per La Gazzetta dello Sport.

等彈鐘啦，廢柴

米體就當娛樂睇得架啦
無次真

好有英國太陽報feel

米體講過N次美斯嚟國米

卡拉莫因為成日遲到 比柏爾馬罰同無入名單
由上年去波爾多就成日遲到搞事 估唔到返到意大利都改變唔到習慣

d5比人訪問話寫呢啲野既人根本冇入過更衣室,唔需要再補充任何野
似係否認左

好幾間預測國米用對烏雞個陣
除左用d33頂鳩斬華

屌
畀機會lazaro啦

今日傳 加比高而家上價到30M 英超同西甲都想要

執得幾多得幾多

抽到咁

咁嘅表現抵比人抽

sensi真係成個細路仔咁

剛剛返到屋企，見到個場咁靜，都唔知應該係咪去瞓覺。睇返嗰陣，接近最強，如果再係含住打。今季都應該有覺好瞓

真係出D33

Forza Inter!!!

朗拿度睇波

哥連拿 卡比路 恩芬天奴

LM差D偷到雞

差d偷到雞

左唔比人重點防守
asa sensi都搵唔到食

覺得呢十幾分鐘d33進攻唔錯

Lkk真係鍾意打翼咁

佢拉邊係勁過正中

咁都救到

終於有得起腳

屌 中柱

DLLM D33仆街死啦 空龍都中柱

咁都唔入。。。

D33....dllm!!!!

咁都唔入

d33 屌你老母咩

仲要浪費幾多次呀

d機會多到 攻極唔入即係可能輸了

就算入都越位！

我都射得入

求其呢到一個師兄落場都入左啦屌

出返Barella同埋開始夾到隊波
成個中場攻防立體返唔少

而家最大弱點係D33

正常人都會右腳燙
得條傻仔會左腳車身射

打邊 我覺得可以俾山神試下7749斬

godin真係好撚勁

打前翻少少 少咗同b77撞位

有時攻得太前 有d驚

倒掛

又救到

d33

係咪唔計越D33射LM企得後過佢?

冇越喎應該

D33倒掛

睇緊var

佢唔上就拉唔空對面，有危先有機

倒掛執雞果下就一定越左既

d33 offside

Ok第一吓越

係吹d33,但睇圖真係唔覺有

B77專注派牌同中堅做連接
Sensi同Barella喺Half-Space位搵食
個角色分工清晰好多
大家都知大家應該做乜

辛斯呢下差d輸

Sensi玩大咗

嚇死 sensi

身體輸比人，冇計

角球係咁開短做乜9

好在有繼續追返去

同埋兩個一齊落底
佢只可以簡推返出黎

艾沙姆救一命

Lkk 真係有啲唔妥

咁快有心病
無啦啦又同波叔嘈乜

唔係人地頂得衰輸咗

咁多叉燒都食唔到
俾對方入一球就仆街

小心D leao啦

dllm d33
攻又唔入
守又跟唔到人
又成日當自己中場失曬位
如果我係高甸
一早屌柒左你
成日要幫你執屎
b77又唔會拍落黎
下下人地身後眼神防守
自己就俾人二打一

上半場 LM好多越位 D33浪費哂次機會

LM今場啲Decision好咗 冷靜咗
同埋對面唔係次次mark到佢 唔洗成日跌

LM唔比sensi呢球

b77 goal

goal!!!

goal

咩事

假波？

...

咁都唔計？

var looking

唔撚係lm咁都當offside呀嘛

咁都要VAR??

real goal

入左

嚇撚死

唉LM唔好咁多腳啦

嚇死

個球證係咪盲

咁都吹就真係假波啦

其實冇掂到都計??

主球証話入 旁話越

揸正其實有意識出腳都計

呢球唔係好關佢事

龍門要無受影響
你fick左佢就唔得

好彩同個波有啲距離

我諗應該冇球員因呢下有影響判斷

妖又唔畀a18

問題錢馬身一下已經失左位，唔關lm事

渣古真係好黑洞...

比基亞咁細粒都食到佢身位

sensi又獨唔俾波
自己成場都唔入局就俾啦

SENSI比人MARK得好實

佢身太重，做唔到一拎波就轉身呢類動作
好易比人睇死

好在godin係到
d33打後實比leao玩殘

迪維積係咪唔識放長波

barella好肯跑 今場好正

射撚完未呀

搞清左企位
佢同波叔即刻都生曬
barella配合隊友有一手

等睇rebic ko我地

lm今場幾勁

獨食完未

相反LKK.....

D33你唔好咁嚇人啦,輕鬆比人過,雪榚筒咁,中堅一閘唔到就仆街

㩒定平安鐘

godin條右路睇哂

vecino

辛苦godin 幾廿歲人重要守埋d33嗰份

打反擊就politano啦

收sensi, good

對面換人擺明攻我地右路

今場麻麻地 身形輸哂

干地仲要轉左B23左V8右

lkk goal

放poli牽制返右邊

lkk!!!!

wa, lkk

lkk

LKK

lkk終於

呢下似返個中鋒！！

呢下有伊卡迪影子

lkk!!!!!

barella傳得靚 力度岩岩好

Finally

B23今場堅好,放波快又準

渣古入頭鎚

我都諗起伊卡迪入過類似呢球

今場b23都終於融入

好撚勁

poli 中柱.. 唔係既世界波

POLI中柱

慘

又過唔到條柱

poli呢啲時間入黎好有用

佢成場波既表現都好82

干爹

Omg

poli中眉 今季啲射波好似好咗好多

poli係轉打361用既

個one two做得幾靚
poli同lkk同場可以做多啲
唔駛下下poli靠自己內切

barella 今場最佳
邊到都見到佢

c87打翼 343

v8真係下半場尾段特佳

已儲左氣

幾時有得睇山神

仲諗最後一個機會比山狗 見佢出poli就做手勢轉3421
估唔到比契仔鳩斬

咪大意啦

REBIC咁撚西

高甸一夫當關

cls, 勁到

godin

godin好撚勁 依加知咩叫世界級

GOBIN發老皮死MARK實番REBIC

3中堅
出手機都咪出d33

嘩屌 差d搞掂

又係柱
全場第3次

C87慘慘豬

又係條柱

又中柱

斬華
中柱

唉屌你老母咁都唔入

今場好彩少少真係456

今日好多中柱

今場好運啲真係可以456

Dllm v8

屌我哋諗埋同一樣嘢

所以真係唔明歐聯點解唔出

賺壞左Godin最尾無力

對面教練真係中場比我地搶到斷哂

儲氣打呢場

岩岩傷好 又以為主場打弱隊 輪換吓可以理解既

後備都好似影佢唔到

可以出手機既者

悶聲發大財

應該係留力打呢場 干地睇小左捷克隊波

漢丹今場好似冇撲過波

開季到而家打得最好嘅一場

今場對面打4312
進中同中鋒直接打我地3後衛
完全搵唔到食，亦都俾咗好多機會兩個翼衛大膽進攻
好少可睇場波漢丹都冇乜畫面出現

干地套form有d成班型 希望可以改善到2,3月d垃圾表現

同埋3中場企位清晰返好多
B77主要同中堅做連接
Barella同Sensi打Half-Space位置
同對翼衛做support，甚至放啲直線俾中鋒
反而覺得呢家最大問題LM同Lkk化學作用唔明顯

我睇左last 20分鐘，對面仲廢過加度素年代好多下
上季起碼有巴卡截下我地中場推進

本身D33弱點嚟
但係對面陣容係3個進攻球員直接對中鋒
我地打3中堅，根本overload唔到
仲留多唔少空位方便B77同班中堅做連接
佢地中場又搶唔贏，我地兩翼衛又可以壓上
好輕易推個波上前

對面釘死左SENSI,但係放生左B23同B77
依家個陣兩閘拉開左又壓前左,B77多左機會後上比佢發揮

如果對面係出上年踢Empoli個Bennacer而唔係Biglia 我地條中場應該冇打得咁輕鬆

上幾場都有睇埋隔離
佢地就依家好似我地以往季中咁 冇創造力造唔到波比Piatek 防守又唔特別穩尤其是高波

有冇資深巴打知歷代球員似恩沙基個種現位形球員??

隔離似幾年前既國米
後場不過不失，睇龍門表現
前場反擊靠個人能力突破制造空間，突破能力比我想像中高，但完全無整體可言，對住一心求和既隊就老鼠拉龜

最根本原因係管理層業餘
陣式係433 442 4312之間改黎改去，球員用一年就賣

國米同a米既差距就係Politano 係後備，suso係必然正選

講漏左國米球員

買咗又唔出

politano打後備真係好用
到人地冇氣就出嚟爆同突破

lkk同lm其實都幾夾 set好多波畀對方
但啲把握力真係差d

森莫蘭奴？

如果講技術、反應同決定，我始終都會揀LM
睇加比高踢法仲要好鍾意持球，但係持得嚟論論盡盡咁，得把握力係唔錯

同埋LM真係好搏 到70分鐘仲狂跑逼搶

琴日成場都踢得勁順，只差馬天尼斯d 把握力，如果唔係四五六都唔係問題，對家真係好廢

其實佢幫lkk開路多過lkk幫佢
逼搶，hold波，突破，跑動大部份都佢做晒

lkk真係 狀態快啲操起 仲係又慢又鈍
又唔燒味我不如搵兩件矮快打運動戰好過

除左控波差啲 尋晚我覺得踢得幾好

近20年 恩沙基果種偷位單刀極其量只有羅比堅尼一個，不過差不多沒有人當佢踢過國米咁。

卡隆 🤔踢法應該都唔似恩沙基🤔🤔🤔

但只講禁區一出現就入波，唔計偷位單刀跑位既
基斯普都應該算吧

渣古要跑來跑去先發揮到根本同巴神一樣唔可以當中鋒黎用

問題係米干地鐘意咁用，如果係反而好d. 我就覺得佢呢幾場走位奇差，同埋唔多想郁。同以前嘅佢好大分別

反擊時4個一齊衝都幾有威脅
論實力仍然係中游以上
未至於弱隊

但陣地戰無想法
變左鋤強扶弱
估計對前列會偷到分
但對下游又會無端端失分

對手縮後，無空間俾佢拉邊
對a米領先後，就有空間俾佢拉邊同爆
不過佢打左咁多場，唔攰就假

借左山狗唔用係咩玩法

對烏甸d 表現咁垃圾點用

lazaro poli 手機 有表現都無份出
啲無表現既就去彈下琴先啦

今季個ss 位真係爭崩頭

我覺得可以試343

好矛盾，應否膠興
佢賣唔出又係球會受返
但係睇到佢兩公婆仆街又有 d 心涼

俾個機會佢認清世界係點
自己有幾重斤兩
如果唔想球員生涯要變浪人
一係自強進步
一係就咪強求過高人工
邊條路都係要踏實做好球員本份
一個破唔到門既前鋒無人要
一個搞散軍心既隊長一樣無人要

諗起奧斯華度

有冇人知邊度有得買作客件湖水綠？

搭單問如果想買主場印埋字邊度有?
唔想去官網買,因為送貨選擇國家得支那,沒有香港

官網要揀英文
就會有得寄香港
咪睇支那文

無買斷條款點會真心用

同埋留個位下年再追迪巴拉。。。

或者蘇寧易購
好似518人仔

還我PIRELLI

Cls

以後唔駛嘥錢買波衫，好醜樣

中国制米蘭

想知意大利個邊有咩反應

Confirmed?
傳恆大一億贊助
唔幾分幾多年

歐元呀？

屌唔撚買

屌。唔撚買

用波衫換取資金

今日地鐵已經見到個巴打著第三作客黑黃個份
幾靚想入手 印埋barella

今晚有波睇

新球場係咪已經firm左
見有設計圖出左黎

我都想入手 印波叔

未 聽日會公佈個計劃出黎
但米蘭市長話要2家人出70m買斷佢

我都想印件粉藍色史堅

俾個icardi你
搭多個八婆
你找返10萬9千7黎啦

近3年主場未贏過拉素

一望見個正選就好似叫我去訓咪睇西波

羅馬失分

d33 vecino biraghi

今場去輪換有啲奇

都唔係既 周中賽事 隔幾日又打

干圩係咪好憎垃圾佬 見佢上場除左頭段有啲甩碌 其餘表現都幾好

諗住佢下場打森多先輪換，而家冇左sensi驚驚地

B77 D33 V8真係攪笑部隊黎

dvj勁

前面可唔可以穩啲,比人打左幾下反擊啦

H1隻手咁比人踏,好彩無事

lkk拉邊勁好多

Poli對住3中堅陣容感覺冇乜機會發揮

D33 Goallll

d33好靚走位

D33

丹布

比拉雞助攻

34助攻33

比拉基第一埸就助攻

D33同V8攝禁區係有一手

D33打呢個位好過打中堅

H1靚救

要不是漢丹

冇左伊卡迪 反而多左好多傳球點 非前鋒球員入波多好多

v8 b23轉左位
呢啲細微位做得幾好

2下都差啲輸

痴根 神丹咁都救到

漢丹

對比上場
今場好多唔專心既情況出現
連續3場重要賽事，睇得出班球員好攰

H1痴撚線

今場靠漢丹

h1又救1球

H1第300場格外醒神

盧卡古咁大隻，但係一啲都做唔到支點傳親比佢都失

三中堅跟人唔夠貼

D33個個都肯用佢都有d原因。雖然冇天賦，但又肯走位，態度好，做戲又叻。

我愛香港 ！= 愛中國

POLI今日有無一腳好波?

barella好高汁

Barella終於上力

換走波叔比佢抖下啦

佢個位太重要，廢老咁耐1分鐘未上過場就知

Barella打住佢個位先都得既，換廢老/G5入黎都好吖

山齊士

拉素下下踢腳,H1隻手都中兩下,痴線架

lm咁都唔入

其實傳俾山神應該仲好

保住3分

今季咁多場最易打呢場，對面lazio完全小學雞咁，唔同班。換走埋隻力架走之後完全0威脅。SMS點值80M，20都俾多

拿波里輸左比卡利亞里

傳就offside

呢場先最危吧

A米得一球中龍
拉素幾球open goal，兩個前好夾

仲要高列拜利紅埋

訓住睇，今日國米其實有效攻勢唔多，入到波算有運，反之拉素幾次反撃都打都入來，要不是漢丹...
巴利拿波叔辛斯睇來會係鐵膽，普列都係格格不入，靠自己又唔得，V8都隱咗形，D33都ok, 高甸太勁，比拉基都ok, 隊波開始有隊型，有戰術，控制到場面，好過光頭嗰時太多

所以poli真係好雞肋
做到突破點但係傳唔到射唔到

上年已經好雞肋，只係比列錫回塘得太離譜
呢d位有基達應該就岩打好多

打352都買斷poli真係好傻
嗰時係咪強制買斷

佢做好突破分波已經有用好多
但偏偏硬係爭啲

其實佢唔算太差，不過佢後備入黎作用會更大
打正選如果對面又有返咁上下質素有氣有力佢會冇乜優勢
不過1隊波始終要唔同功用既人，佢持球同過人能力算係前場最好個個，至少有佢甚至山神啲玩法都多好多先

我覺得d6 都好勁，係防守方面。 高甸推前做野真係有一手。反而見史堅攞波，真係有啲驚。唔太相信曼城會睇中佢

上年史堅唔係咁，可能未適應新角色，比啲時間
D6就打返中間，果斷咗，啲落腳，判斷好咗。

放走干地，真係我車果大既失敗

車班主都已經唔想玩，俾曼城嚇親

干地真係有啲料到嘅，國米人腳唔靚，亦唔岩踢352 / 343 ，不過都比佢tune 到似返對波，啲球員落場知道自己有乜任務，亦盡力做

買波衫次次買主埸，全部藍黑會否ON9重複左
糾結緊買主定客

買第三球衣
雖然無上年雲石暗花咁靚

打翼都可以搏佢9鳩踢出嚟
打ss位好難搞

今年青春班
頂頭先睇fifa20標準列治attacking高過車仔

基達ig post係屋企睇我國比賽，呢啲係真愛

呢樣我真係熱身賽屌錯左佢
今年意甲我地下限只會第三現實就第二希望就打低阿朗

繼續出c朗搭西瓜真係有機
不過到時干地收硬死亡恐嚇

拉素都係佢舊隊

屌帥招中鋒打翼屈9斬其實好屈
估唔到佢地自己拆招牌

V8慣性隱形令隊波攻守表現都差
守，下下俾人直接傳到中堅面前
攻，無配合無接應搞到中間無空位

巴里拉下半場多左放長波搵Poli 就令佢發揮好轉

近排轉4312打中路

下場係死亡賽程最易打個場，希望可俾主力抖下
特別係波叔

但係G5 V8 廢老三個一齊出跑動力會接近零

希望迪爾馬高同Lazaro有得出

慢慢執啦，歐聯第一場無啦啦唔見兩分，都無希望㗎喇，打得掂意甲意杯都算好好，下年再執下啲人腳希望有進步

雖然十年前三月木冠都係第一輪和哂基輔同魯賓卡山

v8既問題係無球跑動無定向咁跑
跑動範圍好闊
但都唔知自己跑左去邊
位置感太差又唔知要做乜
真.暴走球員

巴里那開始入局夾到波叔
但佢前場真係無後場表現咁好
如果佢留後波叔向前就正
始終波叔習慣性灰心攤手
+回防唔係面向對手
企前啲會好啲

而家要睇既係隊波有冇個種奀力
蛆點解贏咁多年就係佢地落後緊都有本事禁制逼和同反勝,狀態唔好時都可以贏波
暫時呢方面我地做得比較弱,一落後就會變得急同亂由其lm同b77,如果呢點都執到先開心都未遲

贏多毛既話仲有數講

平常心，當然想贏晒啦。不過唔好太大期望好啲。

呢個基本不可能了

波叔打最後係要佢one time pass既能力，快速轉移破解對手前場緊迫

波叔係前場會受壓準成度會變差
巴里拉係後場引球推進亦會拖慢節奏，同埋浪費左三中堅既出球能力

防守時三中場應該成一橫線
所以前後唔應該成為問題

但巴利拿後場傳波模式會比較多大力地波直塞攻中位(對手禁區頂)
相對波叔傳球會橫傳俾翼或大對角高波
睇點打法啦
巴利拿嗰種,sensi LM 山神會好受惠

隔離街點搞。。

寧願買少個人都要個好教練就係咁解

終於睇完對拉素上半場，前鋒線只可以背住球門攞波，仲要好多時攞唔到，冇人轉到身、突破

堅持4312

拖連奴唔易食呀，睇精華隔離街已經㩒住泥吊

當拿隆馬 overrated
中堅實力平庸
右閘 實力唔夠
Suso 定位雞肋
領隊級數唔夠

= 隔離街現狀

逐個稱係唔差，不過無form
我哋繼續光頭佬都應該差唔多

不如考慮下光頭
佢咁沉迷兩翼cut in，隔離街好岩佢

比亞迪當82

如果aim前四，係可考慮，但佢地人腳應該比我地兩年前差

Inter manager Antonio Conte spoke to the media ahead of Sampdoria-Inter at a press conference. Here is what he said: "Sampdoria is a very organized team. We studied them, it's the classic game where you have a lot to lose. Will there be rotation? For us this game against Sampdoria is the game of our lives, not those that will come after. Lukaku? He is part of the roster. Only five games have been played, we are happy with the work of the guys but we must continue with the same desire. It takes continuity in the results."

"Strong defense? We need to talk about the team as a whole, not just a part. The important thing is to have balance. It's difficult to compare to the past, there are different situations. There are teams that are ahead of us. Today Juventus and Napoli are ahead of us in an important manner, but this doesn't need to change. The quality of the league has risen."

"Highs and lows? Even two years ago Inter were first in December. The good horses you see at the finish line. I have already spoken with Sanchez many times. He is a player with determined characteristics, we must make him get back to his brilliance which has been lost a little during the last two years. Sooner or later he will start games."

大輪換

山神正選

Bastoni

贏到真係有冠軍相

終於debut 山

想睇佢好耐

link?

_打第尾

今場希望山入三球

呢隊森多都食唔到真係可以食屎

剛才狙個場d one tough 真係幾勁。 希望我地都做到d

acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c
acestream://235670f521fcaa896baf978e615f12670cc0317e
acestream://9ee63534669e7be54ccf59cae31d9a2b57e99aae
acestream://594aec28da5c203ed765d019d9c49bd41f450ea3
acestream://a8d819f9bfbae3d486ef7e04e43f470aafa9dea2
acestream://aa552d2c4950793b2803a6717ea81b86dc2419b1
acestream://baefb27dd8f3194b641b3d10154cbcd1043f3561
acestream://becc7ad4b76f2b313886d6c91a03622dd32c3701

原來係舊

睇重播算 睇其他先

acestream://42f9ab94f7d7142a46a3e9315a61c0d7f4ad0610

原來 New_God_美斯 呢隻TVB狗係國米fans

lm做咩唔射
想幫山狗開齋？

山狗做得好 ...

就咁睇似乎想放好多過頭波俾兩個中鋒跑就算

g5真係好垃圾
v8都仲叫有存在價值，有g5直頭打少個

請問山狗好波嗎

正常過獌年代好多

S12

sensi!!!

sensi又入
1-0

sensi!

sensi

Sensi !
今年啲收購真係

冷箭

但都係麻麻 行行企企咁

勁？ 利申冇睇

計sensi定374入

好似省中山狗

山神

射中山齊士改變方向入

山20分入

屌 -6到

企係到都有波入

conte: when i see fit people, he will be inserted to starting xi

靚波

唔知有無越一出一入

山

打陣地我覺得佢好過渣古，今場我地壓得上，可能度身比山狗黎打

山齊士咁快2球

糕

山狗2goal

今次省中LM直接傳俾374

wa

全能到仆街

pull

唔意外呀 山

波追人

掛住mon連登睇唔到山狗點入波

第二球係走得唔錯既

行行企企輕鬆兩球

山神有運到呢

49000 輸埋就最開心

早啲擴大比分比波叔抖下仲好

巴斯杜尼 笠死 山神

山神應該似踢足全場
希望戴個帽俾大家睇下

原來迪法蘭斯高教 唔怪得咁廢

認真有機會3粒

廢唔晒既，始終贏過疤

sensi lm 山7
前場打短傳j死人

感覺3個中堅都冇乜照顧佢咁任佢跑
係咪我睇錯

斬華好勁

c87

C87咁靚 希望無越

c87靚但offside

斬華！炸糊

好靚

嘩
窄角
不過詐糊

干地呢個陣好似又另一種打法

對面一傳就穿 點搞啊 ...

lm呢下獨左

lm同一個位唔中龍

斬華個位窄好多！

俾你下台楷就落啦
下次射好啲啦

山神同lm一齊跑對面都好受壓下
呢點做得好過lkk

無咩人講

bastoni好撚勁

機會好多
但脫唔到角

血肉長城

可惜買唔斷 要打呢種下季都要收人

對面啲把握力

中龍！不過球速唔夠！

兩個不時換位搞到對方後防冇符！

asa 左邊跑到右邊
但鏡頭一轉又去返左邊

嘥到呢...

山狗成季踢得返呢個水準，真係有力挑阿朗機
雖然對面防守都幾弱

就咁睇出山齊士前場感覺順啲，冇咁易斷

難得g5現身助攻
asa你走去跳舞

睇返後備名單
原來廢老連後備都無份
算唔算好事?

第一球當返sensi入

紅左山狗

話山神插水 兩黃一紅

唔係ar

山神真係...

On9...

真係有插

掂到腳囉 又點會插水呀 痴9線

山狗帶比我地好多歡樂
下場國家打比停賽

我仲以為紅對面

跌倒都唔比
而且即刻起翻身冇投訴
咁樣都係話佢插水？

可以唔俾十二碼
但係唔俾人跌，有一點過分嚴格

我唔明點解紅唔駛睇var

打少個唔會俾人追和卦

死黑警！

插水紅牌真係笑出聲
點都好, 見到個勤力山齊士係開心既

插水好似球例必黃
等人fc

話意假唔係無原因

1-0 zenit

係 起碼多個經驗球員打歐聯

蛆開始發力？

問題係佢都無插...
唔講掂唔掂到先啦, 唔通失平衡都跌都唔得咩

樂觀啲開季階段早啲有唔同情況經驗係好事黎

話咁快1:2

反cup了

唉屌

好似無要求12碼?山齊士跳起避唔得?對面成個人閘埋山齊士個路線
唔通叫山齊士拎隻腳照去

仆街！劇本

公道講對面縮緊腳, 佢自己撞埋去再向前打筋斗真係做多左

打少個之後亂晒

bonazzoli唔好入波plz

收lm 斬華 出lkk d33

收斬華出D33加強防守好合理

換LKK!!!!!
如果係光頭，一定打少個前

平安鐘時間

bastoni好勁

1:3

g5真係好差
連跑都欠奉

出腳好準！

G5好波

G5

加利執雞3:1

gag!!

g5終於有用啦

一屌即入

走位好靚

講完即刻入波

干地

對面3個中堅啲空位多到
肯走就有出路

佢同D33,V8 3個入攝禁區頭腳都有一手,就係平常時間垃圾真係吹帳

對面中間放題！已經走甩人好多次！

真係有料，比着以前應該係大巴到完場

跟本就無跟過,放題任插唔嬲

要出哥甸啦

呢個真 光頭佬條撚樣

Sensi <> Barella

今場啲換人好好

換人方面屌打光頭佬

唔想再諗起光頭年代啲先贏後輸情境

g5同d33拖慢個反擊
前面個個舉哂手跑緊

臨場指揮都係干地又提場又屌鬼
比著光頭佬頭耷耷係場邊行緊渣

波叔同史堅俾波都無黎力水
好易醫院波

似係個場啲草問題

對蛆換山洞入黎即輸真係成世都記得

Bastoni出去train咗2季真係好穩
中堅真係好多好既option

所以話唔好用d33打中堅

當年究竟係邊個領隊咁天才打3後用D33打右中堅?

文囝

渣古同lm d把握力真係

如果 lkk lm poli 同場

渣古神助攻

3分已袋 下場打蛆

打少個都踢成咁，絕對收貨

1:2之後見到干地嘅功力
冇亂9咁換走哂前面入一堆後防

係對面太廢

下埸山神停賽，換都冇得換

換lkk個下都好有作用

比干地公開屌到仆街

呢場波先真係睇到干地嘅能力，雖然對手偏弱，中堅任插。不過上半場sensi lm 山神 嘅快速短傳組織，為國米以LKK 為中心嘅plan a 搵到可行嘅plan b. 下半場打少一個人後嘅調動成功穩返住同對手嘅平衡，不置於40分鐘任人砌，今年終於看到希望。

朗拿度之後終於有希望

打小個
55分鐘比人入返1-2之後

56、57、65
呢10分鐘內
干地既調動快速
而且穩住局面
值得一讚

我地準備好迎接國米第三位daddy
莫daddy摩daddy

咁又跨咗啲，不過對一直要睇西波嘅國米迷，今年真係有新希望，會少啲西波睇

睇下入冬之後會點

True
我地經歷過幾多個踢到曉飛嘅上半季

賽後干地讚Bastoni係個用腦踢波既後生仔
一半意甲隊都想要佢 但比干地拒絕左
睇黎好大機會做第4中堅 頂羸左rano個位

以前睇過佢柏爾馬青年軍球皇片轉身慢過鬼
琴日又好似唔覺有依個問題,仲踢得幾好,不過防守既野真係要睇多啲先知

小睇國米，想問godin 係必然正選？

大戰一定係，其餘就間唔中輪換

名宿鳩射連簽約巴甲華斯高

估唔到 最後鳩射都搵唔到意甲隊落腳

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

lkk傷左 唔會入疤名單
前隊長為psg入波攞3分

留力打蛆仲好

係，巴呢場當練波ok, 蛆先係重點。

btw, 咩傷？定係詐傷唔想佢舟車勞頓

好似講係4頭肌疲勞 未知對祖出唔出到

8 分鐘拎牌叻仔到

仲好啦 出山

有睇開巴 知佢而家幾弱

太夜，睇精華算

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我淨係知睇開tvb嘅都係弱智

躝啦 冇意甲球迷歡迎你呀

唔好怪我爆閘
但睇佢條友睇tvb睇到咁鳩屎去到度度都比人屌
真係忍唔撚住

睇到new_god 唔知乜柒變做波台過嚟街老鼠真係忍唔撚住笑 利申巴狗

路過 唔理今晚場波點 唔該block柒條垃圾tvb打手

山倒戈

布拉格主場落後，巴塞美斯復出

國米歐冠玩完

測試實力好機會

Lm10

LM 1:0

lm

LM

LM勁撚到

有美斯就識踢波

冇諗過咁早入波

所以話
今年唔係唔夠斤兩
不過唔夠穩定係真
板凳唔夠都係問題

開心到

b23咁早食牌

去個toilet 就1:0, 唔訓lu, 睇波

好靚d配合

我係咪睇緊國米

干地真係好撚勁

唔計上場歐聯

不過我地球員護球能力麻麻真係硬傷黎
幾下反擊做緊波上去一拍埋黎就失

barella遲早紅

睇黎又比干地中場換走

估唔到352可以咁樣打防反
不過有少少左傾
右路c87有時俾人2打1

lm好撚勁。。

LM估唔到拍山狗解放左

邊有offside

忽鳩斬靚傳

lm好生

LM 幾fit

啲反越位
82勤力都欠奉

捱打了

右路真係危險過左路

咁高章
不過又猜到上去

教學級點破前場反搶
daddy級

今場好有機會出紅牌

d反擊好勁

破逼搶

今場啲傳送咁流暢

鳩斬off親都入靚波

barella 同 波叔 問題一樣
回後時唔夠快同深
如果對面前腰攞波就好似去左台風風眼咁
完全唔受壓

巴塞黑到

一陣有無得睇魯營半邊灑水

差d入

山神好fit

差得好好

山神同LM好似夾咗好耐咁

波叔同巴叔

山齊士一個月就比干地操番起

so far出山神作用大過lkk好多
都係放翻lkk去打翼啦

反擊好流暢，山神真係俾到驚喜

lm又差d

同埋LM似打正前發揮好啲?拍LKK要墜後,技術同射術唔夠又遠離左龍門
影響左埋門質素,如果再拍LKK,不如LM正前LKK拉邊好過

今場lm

lm好fit今日

87出波真係好正
唔理你有幾矮
跳高就得

國米今日好撚勁

Lkk技術差, 打乜都死

感覺干地終於知渣古唔撚係中鋒黎
要比佢跑下衝刺下先發揮到

又差d

好撚癲呢半場勁到

SENSI差小小

但上場紅左
lkk打單箭睇到佢作用好大
只可以話唔同打法

仆你個街
好彩嗰個係高甸
冷靜到仆街

Sensi真係好勁

勁到 ...

對面想出維度

上半場上哂電

成隊都踢得好好 冇一個要屌

又係波叔追波慢

lm好撚癲

lm著哂火

全部又專注 又肯跑 一反擊即刻跑晒

山狗同lm好夾

lm好撚勁，個個都食到身位

干地都真係幾撚勁

呢個半場

入得一球好唔抵

我係咪發緊夢 好撚癲 對住巴塞可以打後場短傳 d反擊仲要咁順 干地

痴撚線 後防猜到勁短又唔斷，反擊幾下就打到對面禁區
我係咪睇緊國米？

對面好似靠哂小花同arthur自動波踢咁款

其實好撚驚，光頭佬都係打呢啲波但差幾班

上年初頭打前場迫搶
中圈底空檔極大
但後防線深
波叔回後慢
自然問題出曬黎

係，睇到好撚驚 不過上半場真係高水準，希望keep到

平常心啦，至少踢緊好波
光頭佬教肯定一心守到完場

運氣好啲唔只一球

光頭睇到會否慚愧

不過都有隱憂架
右路用咁多出87唔用其他人
係因為右路出波拉邊佢最好
防守力又係佢最好
覆蓋範圍都係佢最遠
但佢唔後生啦
要搵定人接班呀

對面又黑哨

屌你 個球證真係鳩吹

啲波唔係唔吹得,但係國米既話個球證唔會吹

對面換走巴斯基斯入維度

又吹？

依球都吹真係

換走最無用果個好驚解放左arthur同迪莊

山狗

Vidal 本身就係加攻
佢入攝好厲害

無12m?

見到準備換d33

仆街了

死神來了

so9 射得真靚，無計

so9世界波

C87 個位真係係

靚到咁

車身世界波
無計啦

下半場比人壓得好勁 要搞搞佢啦

so9好少見既靚波

都係1-1
利俾人反及3-3呀

差啲輸

佢漏哂

雖然mark都未必阻止到

又係右邊

半場休息靜左,防守鬆左,醒呀

唔係換死神既咩？
咁耐既?

巴塞轉咗陣
打闊咗好多

要換人 無哂活力

中場線橫向補位慢左好多

出g5真係訓得

G5## wtf

變左死守陣

對面出迪比利想撚死我地右路了

個後備名單
無得揀

死守守

死守巴塞，今舖死得啦

丹比利打後備屈爆速

D33來了

1:1都收貨啦，如果守到完場

G5做咩唔射

換走87都合理 開始係咁失位 但又攻唔起

老實講都冇乜人可以換 基本上得g5 v8 poli d33

換埋V8啦,大家大力啲屌3寶,百屌成才

對面依家呢個先似full team陣

真係無得揀
只有361用人數塞中路
再搏v8後上
講完自己都想死

真係要買多個中場

d33對住丹比利根本雪糕筒黎

做乜鳩黃山神。。。

山神黃牌

一係防中大肉腸頂波叔
一係攻中頂sensi 山狗
板凳點都唔夠

普列換sensi

波叔又開始黎料
亂俾波
攤手

干地心諗，呢一分守到就守啦，守唔到都算，唔好踢殘啲人，重要打蛆

歐聯完了

唉

so9兩球

守唔到

poli個反擊好撚廢，3個圍你，你射波？

上半場幾個chance入唔到 冇計

又係輸波叔收步
dllm幾多次呀
跟本唔駛輸既

邊到守到咁耐

Godin呢下算好差

不完美，可接受，有改善空間

最少上半場似返隊強隊，如果唔係周末要對蛆，呢場可以再搏盡啲，不過其實都無乜空間

波叔突然收步玩9佢架

其實呢球godin有責任，佢第一下預判失左位

仲要佢引左3個圍佢 LM走空左 之前已經屌佢今季成日低頭踢波

都唔關祖狗事了
Sensi都無氣，唔換都差唔多

係我地後備無合適既人